而家吹行風12點出老解,如果出左,之後點?

如題.

返屋企訓覺

翻屋企訓覺。

訓

你會宣布連登決定原諒林鄭月蛾

全民返屋企

快啲出老解，唔出正契弟

屌

紅磡街坊接仔

出佢老母 燃會出

拎屋企張被出黎

邊度有風

反屋企訓覺囉，咁擔心做咩？

繼續返工

出左先算啦on9

出老解即係攬炒
番屋企訓啦

推
唔知點解好不安

狼來了咁多次，真係冇咩感覺，嚟到見到面咪請佢飲可樂囉

冇咩心情玩膠了,希望好似各位咁講狼來了~.~

返屋企瞓覺，之後上連登問之後會點